小花又刷弱隊數據

22分鐘2球 淨係識打弱隊

刷數據唔認同，純粹好波
不過弱隊就真
利申朗迷

駁吾刀

俾朗迷燈一燈又入2粒 自己偶像就要出局

真

又唔過2頁